經今日一戰 以後唔好再搞港島遊行！

老實講港島遊行係咪有個情意結咁執意要去交通又唔方便cut鐵就等拉，就算要搞港島就要有目的，例如搞政總立法會中聯辨之類如果為鳩行遊行都係係九龍搞易入易散減低傷亡。
如果成敗論黎講每次搞開花係最有效果小弟懇請各位手足以後開花可多發起，遊行最好只去九龍

小弟無意批評大家只係心痛比拉仔仔女女，為遊行鳩行以送頭

香港人！反抗！

光復香港
時代革命

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話